# FinGym
> 一個為金融投資領域建立的強化學習環境，


### 0.0.1.dev1
目前使用[FinLab](https://ai.finlab.tw/)，作為資料來源，需要在config.ini中輸入在finlab取得的token
1.  狀態：可以選擇finlab上所有的指標以及標的（技術指標尚未加入）。
2.  回饋：目前僅能使用純利
3.  動作：將標的以及交易數量組成字典後輸入
4.  終止：目前使用日期當作終止條件。
5.  詳細資料：回傳其餘資訊包含，持有現金，總資產，實際採取動作，目前日期。

